相差8年嘅年齡差距得唔得

其實同大我8年嘅哥哥拍拖係點㗎
有無人可以share會有啲咩sweet野/問題出現

利申：非gay, 我23 佢31

一d問題都冇

我啱啱開始，好驚呀
佢又有自己事業咁，驚佢嫌我細個

佢有上進心就得啦^^

我覺得最緊要係情感交流到同埋價值觀一致
年紀相差8年真係冇問題
唯一係大家係人生嘅時間點唔同
當一個想結婚，而另一個啱啱先接觸花花世界，想有多d時間睇吓玩吓
呢個位會好難搞

會成日笑佢老，不過其實都幾開心
利申：拍咗七年

16歲嘅時候中意過一個25嘅哥哥
都算兩情相悅 一齊前佢話唔想累咗我
灰咗一排 但其實生活習慣上完全唔得
我中學未畢業
佢已經講緊讀完master
佢嘅社交圈子會飲酒
我就宅女一個
我聽唔明佢嘅煩惱
我嘅煩惱佢覺得太幼稚

同樓主差唔多 23時遇到個30歲 依家拍咗兩年半
依家一齊為結婚努力

我想知同細8年弟弟拍拖係咩感覺

自己感受唔到就咪撚拍啦，你係23唔係3呀𨳒你。

唔煩佢就 ok

我覺得相差8年好正（年上
因為個人都定啲冇咁容易鍾意玩
諗野都成熟好多
唔係為現在係為未來嚟拍拖

相差12年點睇？男30歲做緊野，女岩岩讀大學

點先叫煩呀，唔好太痴身？

我會努力活好自己嘅生活，令佢覺得唔洗成日湊住我

拜燈： There is no problem

我覺得啱啱識真係好難搵話題
同埋你一定要有心理準備佢個圈同你個圈唔同

你咁嘅想法好好呀 希望你地兩個會成功

佢會成熟啲，怕你嫌佢煩

反而我認為如果嫌你細都唔會揀你
要成熟我揀同齡唔好
揀得年紀細代表佢唔介意湊住你
所以你表現返依家呢個年紀既清澀 得閒問下佢意見等佢lead下你就ok
當然唔好太任性提出太多無理既要求就得

不過佢覆msg都覆得比較少，一方面係忙，另一方面係應該佢唔太識texting不過出到嚟又唔係咁，點算好呢

年齡唔係大問題
最緊要大家各方面上都夾。

如果唔鍾意 send message, 平時直接打電話比佢啦 唔好不斷打阻礙到佢工作就得